都係高登好其實無得派膠賜酒，注定lihkg一定會收皮

又無得睇自己d block數
乜柒都無
哂埋d時間整埋d肥西濕鳩icon
玩泥沙呀？

豬蛇好波，食左Lunch未呀

Yes

樓主講得好 肥婆icon真係好銀眼

樓豬講得好 連登抄D唔抄D

真，pm都無係度搞肥西

豬蛇個扑數應該過萬

冰有貢早吃

捉到鹿唔識脫角

##fatc

駁吾到

唔上波台都識豬蛇

支持豬蛇

呢到小貓幾隻
搵一百個人都難

支持豬蛇拉大隊返高登

特西講得好

樓主講得好

G持豬腦蛇

fatc fatc

when? fatc

yes

ching ho ball
遲早要摺

豬sir ho ball